港大學生會又染紅？有冇人知咩事？

啱啱喺goop見到呢張相，心諗個樣十足NDS嘅
仲要係會長嚟

張相仲要design得咁柒 隔住個mon都feel到陣支那味

仲要聽講今年得一支莊選，冇啦冇啦

啲汗毛

醬爆？

佢個樣似摺埋咩 點解話似NDS既?

樣衰啫可能

港大學生會會長咁嘅樣

有冇人知多啲關於佢支莊嘅事？

點解開始咗prop但咩嘢都冇得睇咁？

goop

淨係知張pro pic整得好柒
啲人都好柒

開始咗宣傳？點解page都冇，我淨係喺goop見到相關消息

原來唔係得我一個咁諗

成件事好鬼

咩APP嚟？好似幾多嘢睇

我淨係見到啲人換左自己dp

點撚樣呀，隻app你自己dup出嚟你問咩app嚟？

好撚肉酸呀，咪影衰HKU啦，成撚日上嚟賣廣告自問自答